\input{../preamble}

%\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 9}{Дорешивание}{\DTMdate{2019-10-24}}
	
%	Статика
	\setcounter{notask}{1}
	\libproblem{1001}{5.9}
	\libproblem{1001}{5.39}
	\vspace{1cm}
	
%	Кинематика-1 
	\setcounter{notask}{1}
	\libproblem{rayon}{2016-09-3}
	\vspace{1cm}

%	Сопротивления-2
	\setcounter{notask}{3}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{3.43}
	\vspace{1cm}

%	Динамика-1
	\setcounter{notask}{3}
	\libproblem{1001}{4.10}
	\task{
		На дне маленькой пробирки длиной $l$ сидит муха, масса которой равна мессе пробирки. Пробирка подвешена над столом на нити, расстояние от дна пробирки до стола равно $l$. Нить пережигают и во время падения муха перелетает со дна в самый верх пробирки. Определить время, через которое нижний конец пробирки стукнется о стол.
		\answer{ $\sqrt{ \frac{l }{ g }}$ }
	}
}
\end{document}
